其實建制派係唔係已經教左泛民以後想流會就要點做

搵糾察隊組人鏈阻D建制派入垃圾會已經得

不過D糾察隊組人鏈阻勇武派就勁, 阻建制派就腳軟腳震

傻豬，一係睇下舊聞（keyword: 立法會玩lift)，一係睇下基本法啦

唔好講區議會同立法會嘅分別
就算建制阻你去開立法會都唔會有事
樓豬你仲以為同共產黨同一條起跑線？

首先要有黑社會 分別在於建制既黑社會警方唔會插手，因為自己都係黑警……而泛民既就高調拉人